有冇人睇完逆權司機之後，好想殺無赦香港警犬幫當年南韓學生報仇

點解南韓學生又關香港黑警撚事呢？
屌，成套電影, 無論係便衣定係開槍屠殺學生果班友，樣衰程度同衣著都同雨革果班警犬有9成9似，跟本同完全複製冇分別
班友出場每一分每一秒都會諗起香港班黑警
睇完係好撚想幫班南韓學生報仇